點解uniqlo要整到啲Tee咁撚柒，簡直係另一種方式產生廢物

睇佢新出果啲高達Tee, 咁撚柒搵柒買咩

毒撚一定會買

著上身試下先啦，負負得正呀

柒到咁，it狗都唔著